{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049823",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 노꼬담꼬글램핑펜션"
    },
    "text": "ノコダムコは慶州の山の内面に位置し、庭園と自然環境を共有するために作られた場所です。 ここは海抜450m地点に位置していて景色が美しいです。 庭園はよく整備されており、訪問者は美しい自然を楽しむことができます。 ノコダムコを訪問すると、疲れを取り、心身を癒すことができます。 ただし、注意事項としてはグランピングとキャンプ場ではWi-Fiが使用できず、プールはペンションとグランピングの予約時のみ利用可能で、キャンプの予約時には利用できません。 また、2023年には屋外プールが運営されない予定です。 入室は午後3時で、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合、炭とグリルは一部屋当たり15,000ウォンであり、炭を追加すると5,000ウォンが追加されます。 ペンションでは個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、当日現地で決済できます。 幼児基準は予約人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 8歳以上からは追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。 ペットは入室できません。 追加で知っておくと良い情報としては、屋外プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。 ラッシュガード、水着、水鏡、水泳帽を必ず着用してください。 また、ペンションとグランピング予約の場合のみ屋外プールを利用でき、キャンプ予約の際には利用できません。 ペンション施設ではキャンプとグランピングのための電気使用が可能であり、個人がリール線を持参する必要があります。 共用トイレ、共用シャワールーム、流し台が用意されており、入室は午後3時で、退室は午前11時です。 追加で知っておくべき点は、個別バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、客室は禁煙です。 ノコダムコではプール、バーベキュー場が設けられており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノコダムコはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノコダムコは慶州の山の内面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコの庭園はどのようになっていますか？",
            "answer": "ノコダムコの庭園はよく整備されており、訪問者は美しい自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコでは何をすることができますか？",
            "answer": "ノコダムコを訪問すると、疲れを取り、心身を癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ノコダムコではグランピングとキャンプ場にWi-Fiは使用できず、プールはペンションとグランピングの予約時のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ノコダムコの入室は午後3時で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコでは送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "ノコダムコでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコでバーベキューをする場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "ノコダムコでバーベキューをする場合、炭とグリルは一部屋当たり15,000ウォンであり、炭を追加すると5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ノコダムコではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコの屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "ノコダムコの屋外プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコではキャンプ予約時に屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "ノコダムコではキャンプ予約の際には屋外プールの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコでは電気使用は可能ですか？",
            "answer": "ノコダムコのペンション施設ではキャンプとグランピングのための電気使用が可能であり、個人がリール線を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコでの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ノコダムコの入室は午後3時で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ノコダムコの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ノコダムコで駐車は可能ですか？",
            "answer": "ノコダムコでは駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 572
    }
}